朝早會飲咖啡嘅你

大家會去邊到買？
Coffee shop定係去7仔？
飲嚟飲去都係雀雀罐裝
有冇其他好推介

自己磨

雀巢 唔好飲 好似糖水 太甜
罐裝 只飲ucc 隻black
我飲開7仔
之前都有試過 手沖 3x 蚊
好似差唔多

留名等咖啡撚介紹

自己Cold brew
幾方便又好飲

G7 齋啡

Ucc black咩body嗰枝
以前飲過Starbucks嗰枝black coffee勁酸，ucc陣味正常勁多

Nespresso

自己手磨豆再用法壓壺

Pret A Manger

晏晝可以行遠啲就會去黃店細coffee shop

對自己好啲

手磨 滴濾

759全黑

返港島可以去PRET A MANGER

UCC中資

759有黑啡幾好

自己種

罐裝 759 南韓啡唔錯

ucc奶共

膠囊或手沖，睇時間/心情
即溶不了

返工Nespresso加奶 放假自己磨

點會飲雀雀
甜到嘔

自己沖filter